[尋人]頭先係街比人非禮

(代fd po)

頭先係旺角街頭比個南亞非禮
我轉身大叫就有幾個勇武手足幫我捉住佢
跑到過去屌完條南亞佬嬲得際就走左
唔記得多謝返幾位手足

多謝你地呀好人一生平安
新一年祝武運昌隆 出入平安 煲底見！

光復香港 時代革命

自推(1/10)

自推(2/10)

自推(3/10)

自推(4/10)

自推(5/10)

路過，多謝勇武

自推(6/10)

自推(7/10)

呢啲人私了啦

自推(8/10)

自推(9/10)

自推(10/10)

樹大總有枯枝
其他南亞裔畀呢d人累死

十個南亞仔九個都係屁孩

手足好似打左佢幾下
果時隔離又打緊仗 廢事搞大佢啦

鳩痕幫佢r下碌鳩

我都明係有老鼠屎 唔想歧視佢地
不過都可能真係佢地嘅文化

下次絲打一個人小心D

勇武就係正義之師

ust南亞仔